★[巴膠］點解好似冇見過呢款巴士出現？

用來行872

none 巴膠 in lihkg?

支那車？

左軚？

德意志科技

U=巴膠

太長過唔到運輸署過關

屯公反車咪係佢

巨乳

巨乳 is u 分身

Why me know

三門巴士肯定有大把人逃票

好似係因為十五米出唔到牌

以前都有三門bus

雖然九巴冇引入 Megashuttle，卻為引入後來嘅 Centroliner 埋下伏線。

agger , 細個見過一次

不嬲都有呀，而家行荃灣、觀塘嗰頭多

Megashuttle同Centroliner 兩部車黎

好似
Sor 7咗

可能俾巴膠屌爛咗

your jer?

後面全部齋落咪無事
支那嗰啲後面要擺個人守住

未出世

太長，好似15米，運輸署唔批

咁長，好多路好多彎都好難過到